呢球有無越位

卡斯米路冇越位

前足凸左出黎

樓主拜狗

笑撚死

cos

認真post

link

同啲唔識球例嘅人講野真係曬心機㗎

睇片先答到

要問問狗專家costanza

樓主好波